我真係好嬲law

無天份做第二行law
老水計時boil都可以難食

我d錢呃返離㗎